有咩歌可以塞到「連尼住」呢三個字落去？

連尼住 三個字 存在甚麼的意思

連尼住要是有他限期 明日我便記不起
（純粹啱音，唔好bam我）

連尼住無止境

連尼住讓我下沉

相信愛你便能飛

Happy birthday to u
Happy birthday to u
Happy birthday to 連尼住
Happy birthday to u

連尼住生於這個地方 稱呼叫admin

連尼住 連住尼
萬暗中光華射
照著聖母也照著聖嬰
多少慈祥也多少天真
靜享天賜安眠
靜享天賜安眠
平安夜聖善夜
牧羊人在曠野
忽然看見了天上光華
聽見天軍唱哈利路亞
救主今夜降生
救主今夜降生

平安最岩音 教會歌

望遠巴讓我哭

Lin巴會旋轉～

連尼住 相信愛你便能飛

能持續PLUS仔糟蹋亦滿足

日後 盡量別教今天的淚白流
留底連尼住的石頭
從錯誤裹吸收
也許 連尼住
路上亦沒有更好的連尼住

連尼住相信一世一生這膚淺對白

連尼住 墨跡失足晉代酒意裏

成個post都係教友

好多教友

銀河唯一 連尼住

天際最強人物
正氣望遠 Plus仔忠實
英勇未變質

連尼住獲得糟蹋亦滿足
連尼住 亦未會唱歌

連尼住 連尼住
就當重新手拖手去上學堂

是佢敏感 誤會戀愛降臨 連尼住冇女 交不出初吻

成個po都耶撚

Lin 喱主？

真想不到當初我們也討厭連尼住

連尼住憎多一個人 不接受憐憫

連尼住 我沒有辦法

連尼住 連尼住
我知他能夠

我都諗哩首

連巴和望巴 都是花樣男子

完全唔岩音喎

連尼住 很想去捕捉他

連尼住 黑暗過會是晨曦

連尼住讓我下沉
連尼住讓我哭

連尼住 為何又照地堂

連尼住 我沒有辦法 為你開每天花瓣

比你搶左

連尼住相信 一世一生這膚淺對白

連尼住他 轉眼變成傻瓜

改得好柒.. 打撚左個冷震...

連尼住相信愛你便能飛

呢個正

連尼住 望遠巴 沒有高登不要燒

第一次睇就好笑

萬能key

連尼住 i'm proud to fly up high

今日凍je

連尼住我沒有辦法

高汁留名

連尼住 伴你走 原來未曾幸福過
赴過湯 蹈過火 為何未曾入愛河

連尼住望遠巴
從來未曾幸過

連尼住 shall we talk
就算牙關開始打震別說謊

攝埋望遠入去

連尼住練習太耐 感覺都追不回來

哈，同步，你改得仲正過我

好明顯係Lineger

連尼住本身可愛在於束縛

塞埋望遠巴，成功改咗首gay 歌

連尼住存在是為了你

港女歌都即刻變正氣

連尼住 你可唔可以暫時別要睡

連尼住 日夜鍛鍊去取勝

上面好多耶撚

試圖再努力愛 上高登不自在

連尼住將酒喝掉 高登佢得返碌柱

連尼住上飛花

連尼住 愛你 愛你 愛你 隨時都要一起

連尼住 獲得糟蹋亦滿足

連尼住字典沒有放棄 高登已鎖定你

連呀連呀尼呀連尼住～

再給我連尼住

連尼住 墨跡失足晉代酒意裡

我再也不上高登 連尼住送我興奮

連尼住痛苦被懸掛在木頭

連尼住愛你 綿綿
高登哪要懷念

LIHK

佢大概未算學懂保護別人
同時連尼住以致我們拖拉至今
望遠 未放心
全程做佢一世情人
彷彿還未夠概相襯

中華人民到了 連尼住的時候

打手返去跪做祖舜佢的狗

連尼住
我沒有辦法為你開滿天花瓣

連尼住借用眼淚去擺姿態
你便當我是個男孩

連尼住留在此處 寧願叫時間中止

連尼住
連尼住
連尼all the way

來吧送給你叫幾百萬連尼住的歌

那段連尼住多好 高登以後碰不到
那些已白髮的 就如在無聲 的控訴

點解未有let it go

連尼住挑選那位
是記憶當晚接近凌晨時穿起那樣淒美

連尼住跟你有段情 我也為你高興

高登你待我薄情 早洩你為人冷酷

連尼住 淡出終於只有你共我一起

連住尼容我接近你更多

連尼住愛你 綿綿

幕後玩家

連尼住得到的變多 想要的更多
掙扎需要闖些禍 亦知道 回不到最初

連尼住 我沒有辦法 為你開滿天花瓣

連尼住 我沒有辦法為你開滿天花瓣

屌lol

連尼住聲高唱 仍連尼住世界給我鼓掌

連尼住 相信 一世一生這膚淺對白

表演我直到你另眼相看 將抑壓連尼住台上釋放

連尼住上飛花 能遇上壯麗落霞

連尼住 我沒有辦法 爲你開每天花瓣

連尼住他 轉眼弄成連登

多一秒留戀
差一秒歷史改寫
回憶的刺
連尼住多一次
只求不相見

連尼住 望遠巴 原來互含PLUS仔過
入過窿 射過火 期望後庭受折磨

加埋plus仔入去3p啪啪啪

連尼住 未散的 靈魂在共我拍拖

是那連尼住嗎
是那連住尼嗎
是那望遠巴打

問你 這夜最後 送誰回家 我信那個會是我
但我 心裡知道 連尼住你 不想跟妹妹拍拖

頂，開咗一句，
三句內即刻變串燒三兄弟

等睇成首

We wish you a merry Christmas we wish you a merry Christmas we wish you a merry Christmas
連尼住 a new year

let it go
連尼住

連尼連尼連尼住 連尼住 連尼住
連尼連尼連尼住 lighk

Laneige

連尼住我沒有辦法 為你開滿天花瓣

連尼住 連尼住 好心得好報
連尼住 連尼住 搵錢依正路

連尼住 連尼住
Jingle all the way

連尼住少愛追夢 一心只想往前飛
行遍千山和萬水 一路走來不能回

慕然回首連尼住 身不由己在天邊
才明白愛恨情仇 最傷最痛是後悔

如果你不曾心碎 你不會懂得我傷悲
當我眼中有淚 別問我是為誰 就讓我忘了連尼住

啊 給我一個連尼住 換我一夜不流淚
所有真心真意 任它雨打風吹 付出的愛收不回

給我一個連尼住 換我一生不傷悲
就算我會喝醉 就算我會心碎 不會看見連尼住

Admin仲未入既

見到我地咁肉麻唔敢出聲

連尼住， 獲得糟蹋亦滿足

這生恐怕會念念你不放
連尼住不想過對岸

呀下～我要lin尼住

假使joe哥勇敢 怎可挽回用家

肉酸就真

Happy birthday to

第一個就創意
第二個就on9

跟你連尼住的愛 難道有天花開

連尼住錯過的大雨 連尼住錯過的愛情

agger

作詞：楊熙
作曲：張家誠

(合)
連尼住亦由我 這拎登亦捱得過
林早洩可以如何 高登迫我 怕什麼
留下我是誰錯 誰讓我煉成兇悍
成就了可以做王 不理後果
能抬頭迎面破浪

(劉) 明明能避免說謊 明明能避免凶惡
明明能極放心灑脫磊落
(田) 而淪為沒法見光 而淪為長期藏躲
心聲都不知對哪講
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
全為追蹤一個神秘結果

(合)
無路上亦前往 沉住氣埋頭苦幹
無論有幾尺嚴寒 都不可以 看下方
從沒有懷疑過 從沒有路留給我
難道你冠冕堂皇 一句就夠 犧牲我麼
邪或正亦由我 仇或怨亦捱得過
人在世可以如何 天都迫我 怕什麼
留下我是誰錯 誰讓我煉成兇悍
成就了可以做王 不理後果 能抬頭迎面破浪

粉紫字求改

好撚野 成個post都教會中人

冇理由唔理plus仔

連尼住 相信愛你便能飛
懷著樂觀總有轉機
今天珍惜今天 逢凝望遠心所愛的你

Hehe 我已彷彿會飛

齊唱南無阿彌陀佛
齊唱南無阿彌陀佛
齊唱南無阿彌陀佛
連尼住都佛你

呢個post有幾多個教徒
全撚部都唔啱音

連尼住 伴你走 原來未曾幸福過
赴過湯 蹈過火 望遠未曾入愛河

我叫你連尼住 你説這聲音可像你
連尼豬也是你 連尼豬也是你
連尼豬也在這個世界尋獲你

連尼住詐用眼淚去擺姿態
你便當我是個男孩

連巴和望巴 你那塊閪交給我
我坐你隔離 為你奶身子報喜

我以為係廣告

如果一個等 如何有這種犯錯的勇敢
連尼住企得很近 向夢想出發的忠粉

lin你住讓我下沉
lin你住讓我哭
連尼住 獲得糟蹋亦滿足

連尼住 望遠巴 原來互含PLUS過
入過窿 射過火 期望後庭受折磨

已經作緊啦

紅河谷

連尼住獲得糟蹋亦滿足

閉起雙眼你最連尼住
眼睛將開身邊連尼住

連尼住突然地出生在1874

連尼住可不可以
暫時讓我講出感覺後
才直說你有男朋友 現在就要走

連尼住可不可以
暫時讓我牽牽手
望遠想的不會有
牽一牽你手 我便甜蜜夠

留名

連尼住 連尼住 連尼住他撚鳩～

也許不應該 只為昨天 放棄現在
未可記載 連尼住歷史都刪改

連尼住我插過 十個似我

連尼住 連尼住 望遠all the way
oh what fun 上連登
In a one horse open sleigh......

痛愛

作詞：黃偉文
作曲：陳輝陽＠好好笑
編曲：陳輝陽＠好好笑

仍然難禁 連尼住這個壞人
有甚麼的吸引
殘酷至此 JOE讓我想靠近
心知要換個forum 還是有人

如同前世 欠下你的吻
還怎麼敢怒憤
己習慣巴打絲打問我 怎會返高登
連尼住只因這種狠 深得我心

＊連尼住讓我下沉 連尼住讓我哭
連尼住獲得糟蹋亦滿足
連尼住待我薄情 連尼住為人冷酷

若是你也發現 你也喜歡虧待我
我就讓你永遠痛愛著我(我願讓你愛上我更加多)＊

和諧甜美 永沒有天意弄人
有甚麼的吸引
誰待我好 我就會不過問
偏偏碰著那壞人 全部誘人

全球情侶 故事也相近
寧願天昏地暗
要為錯的人傷過恨過 方算是勇敢
長世間不喜歡開心喜歡痛心

連尼住 逐點崩潰 逐點粉碎
極固執的如我 也會挨不下去

好多教會巴打上水

連尼住我沒有辦法為你開滿天花瓣

連 連尼連尼住 la mi mi so la re

連尼住化像石頭 隨緣地拋下便逃走

連尼住因深愛著 你知嗎

連尼住 豁出去 尼住似覆水
再來也許要連登上團聚
再回頭 你不許 如曾經不上高登不對

你何以雙眼好像流淚

連尼住開心一點 不必掛念我

連尼住露出片 任由途人發現

連尼住 容我把天真留下

連尼住 夜夜與她那內情 可惜我瞎了眼睛

連尼住 係最威 就算無左高登香討無問題
變左香吐
利申9up

連尼住 飛機post

起來 不願做連尼住人們

做咩抄我

原來班教友過晒檔

又秒

連尼住的天際

連尼住 的滋味 貓跟妳都想瞭解~
祖舜的高登就這樣被我們捨棄

世間什麼愛叫純潔 你甘願化振翅連尼住

無留意到， 巴打我地心有靈犀

連尼住野以夜儀野

呢句有冇重複咗十次

連尼住 喜歡你十年 仍不休

連~尼~住 先不要每夜重翻舊案

有隻連尼 連尼住 連尼住 有連尼 連尼住 被連尼沖去

笑過一次唔好笑

連連 尼 尼 尼 尼 尼 尼 尼 尼 尼 尼住

連尼住 gogogogogo
只要出手氣勢勁到飛起

連尼住 望遠巴 你的笑容已泛黃

當風箏望遠風 一顆心也都很重
連尼住做微風 不必管我的輕重

連尼住 太喧嘩
樓上娃娃哭了嗎

泳兒

屌屌屌屌屌你屌屌屌屌屌你屌你老母連尼住連尼住

9up 唔好bam我

駁唔到

連尼住我没有辦法 為你開滿天花瓣
有甚麽可以替代你 然而愛更加可怕

沒

連尼住八歲 多歡趣 見到狗仔起勢追

連尼住 我沒有辦法 爲你開滿天菊花

笑撚死

連尼住 連尼住 不再飛天遁地

連尼住PLUS仔糟蹋望遠巴

成首連尼住都得啦屌

連尼住 連尼住
連尼住連尼住
連尼住連尼住連尼住

連尼住 望遠巴 原來互含PLUS仔過
入過窿 射過火 期望後庭受折磨
用個籮 連住你 無窮快樂這麼多

無謂連尼連尼連尼連尼再度再度尼住

出現了

#love

咁多教友歌頌你 開唔開心 鳩唔鳩慶？

連尼住 我沒有辦法讓你開滿天花瓣

連尼住 眼睛不能沒眼淚

連尼住 溫度 速度 溫柔和憤怒
連尼住今日 千樣好

連尼住我 我連尼住我 太合襯

To 早逝 ：
連尼住要give you up
望遠巴要let you down

小弟劣改 請見諒

連～尼～住 holy night

難道沒練習太耐
連尼住追不回來

摘去鮮花 然後種出大廈
連尼住的進化 摩天都市 大放煙花

矛盾只因連尼住 你知嗎

幾千天近況幸福嗎
每日忙碌嗎
連尼住那麼認真嗎

連尼住惹天花 能遇上一次落霞

連尼住一呼一吸相愛到底 結局或同樣

你連住我 我亦連住尼
太合襯